我都係比較鍾意HKG+個個app icon

無人認同？

係 簡單直接

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

同埋有廣告

有得你用就算啦

呢個icon 代表 HKG 加 LIHK